睇YouTube時右邊同下方有綠邊

點搞
用緊iPhone XS

XS

網頁版youtube呢？

網頁版就冇事

唔好用xs

即係app 問題，就delete YouTube app再裝

試咗 唔得

冇人